有無失業撚一齊出黎示威

全港8%都有56萬廢青

8% 我無人地都頭無
要求公務員裁員8%

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

first one

食皇家飯

不如組織失業撚工會啦。

而家仲喺皇家咩？

比喻姐